連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

依家仲唔提倡獨立 全世界都當我地傻仔咋
我比大家拖到2047 一樣係死路一條 大家上網查查95直選既歷史
就算有臨時政府/臨時立法會/全面普選 我都可以寫包單 共匪一定比我地過渡到2047
連登仔連提倡獨立都唔敢 邊會製造到輿論 邊會得到全香港人同外國既支持呢
我想放棄 因為連登仔實在叫極都唔肯醒 其實我地都知道最終目標 唔開天殺價點落地還錢呢

不要說「光復香港 時代革命」，試著說「光復香港 革命獨立」

我都想聽下有咩高見可以脫離到共產黨？
利申 唔係藍絲。

係 要同支那切割先有生機

大量連登仔會答你未岩timing

冇高見 只不過要有大量提倡獨立既討論 有討論先有輿論
如果主流輿論係堅決反對獨立既 我認命 我冇野講

但你睇下D負皮多到... 我開post都已經開到心灰意冷

不要說「光復香港 時代革命」，試著說「光復香港 革命獨立」

而家係好機會

777 完美話比全球人聽比中共統治既生活係點

對住共產黨一定係要鬥爛仔 同共產黨鬥君子既下場
就算連登仔最崇拜既侵侵都係打緊爛仔交先壓得住班共匪

光復香港 時代革命

光復香港 革命獨立

推

最衰其他連登仔未係咁諗呢... 個標題一有獨立兩隻字已經幾十個負皮壓落黎
好灰好灰

不要說「光復香港 時代革命」，試著說「光復香港 革命獨立」

希望你可以諗一諗改口啦... 唔嗌口號咁嗌出口 其他人點會有討論呢

不要說「光復香港 時代革命」，試著說「光復香港 革命獨立」

好感激你

P牌？帶風向？

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

感激你

非常懇請你起我底 再希望你認真諗一諗我上面所講既說話

介唔介意加句 「光復香港 革命獨立 」入你篇野度?

時代革命已經係

係唔岩啊，因為我係覺得太遲tim啊

革命唔完全等於獨立 希望你唔好假設一班街坊可以理解到我地嗌既革命 其實即係獨立

太急 等共產開波先

大家都明
但急唔黎 一步一步啦

我會好認真答大家既每一個回覆 希望大家再諗一諗點樣去帶動提倡獨立既討論

不要說「光復香港 時代革命」，試著說「光復香港 革命獨立」

唔係呢一刻去做獨立 係想大家連登仔帶起提倡獨立既討論咋

急架啦 唔響公眾之間引起討論邊有時間去凝聚共識 就算凝聚唔到最大共識起碼都唔好堅決反對呀嘛

光復香港

好認同 不過就算有臨時政府/臨時立法會/全面普選 其實都唔算係光復到香港 2047大限

香港獨立

我係咪真係講錯左

不要說「光復香港 時代革命」，試著說「光復香港 革命獨立」

一步一步黎

由五大訴求去到 時代革命出面已經開始有人講

直接跳到獨立太快，唔係全部人接受，剩係連登都未接受 莫講話出面

依家要全香港接受左時代革命先

唔開天殺價點落地還錢呢
好似有道理

呢個終極大boss嚟
唔夠lv去挑戰係送死

冇錯 革命唔完全等於獨立 所以要有討論希望街坊可以理解到我地係提倡獨立
唔係呢一刻去做獨立 係想大家連登仔帶起提倡獨立既討論咋

所以就算一步一步黎 絕對都唔應該由臨時政府/臨時立法會/全面普選開始叫價

唔係呢一刻去做獨立 係想大家連登仔帶起提倡獨立既討論咋
所以我先諗係咪應該改一改個口號

不要說「光復香港 時代革命」，試著說「光復香港 革命獨立」

公民覺醒係首要工作

就係要令連登仔覺醒呀 依家連口號有獨立兩個字就已經耍手兼擰頭

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

因為好多人都覺得未到最後關頭
連梁天琦都係本土主義唔係港獨主義（其實差別不大，目的也相約）
如果獨立佢地唔中意聽，咪講本土先囉

你哋班仆街連登仔反抗阿爺絕對唔會就咁算，唯一方法自己做自己阿爺，做低阿爺。未來十年大家努力！

唔獨立根本搞乜都哂氣

切！

係時候獨立啦
元朗都自治獨立左啦
其他十七區仲要等幾時

撒回都做唔到
立法會都代表唔到民意
特首都選唔到
講條毛

冇錯 呢個先至係我地目標
就算爭取到所有訴求
2047都會還原哂
共產黨先係我地既目標

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

唔開天殺價點落地還錢呢

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

人地都不屑同你講價
連個公開對話都無
好簡單 你答應一個前設 撒回修例
我相信學生會係會慎重考慮去傾
亦可舒緩部份民憤
但依一刻佢係連傾都唔想傾
而且記者會都拉隊走
冇心做亦冇能力做

樓主 求下你唔好搞分離主義啦 一搞到分列國家既野中央實坦克轆豬架 係現有體制內爭取維護一國兩制 唔係更安全咩

就係對家唔講價先更加要引起輿論去思考獨立依個課題呀

又失敗主義 我地係要成功呀 2047大限就真係攬住攬炒巴攬炒啦

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

第一要堅持第二係時間第三唔準放棄最後就等睇結果

你睇下D負皮多到...

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

我無嘢講

光復革命 香港獨立 ！

但脫唔撚到呀嘛依家。駛你講咩屌

師傅明白了！

問題係連登仔連個口號有獨立兩個字都接受唔到...
你睇下D負皮多到...

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

香港獨立 脫離中共既魔爪

香港獨立 ！

岩
機會係留比有準備既人
如果連相關討論都完全無到共產黨發癲先研究就太遲

支持獨立

幫手推下下面個post得唔得...

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

感謝你

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

好感謝你

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

完全冇條件獨立
憑咩？
憑條撚？

不過作為真真雙普選既籌碼係幾好

感謝感謝你

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

香港獨立係唯一出路!

係令大眾討論獨立 唔係依家獨立
多謝你

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

支持香港獨立，8964已經錯過了！反正中立係冇囗齒講大話的流氓

好多謝你

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

多謝你呀

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

但你一提港獨 成班販民大台打手就會打壓你

要令佢地知道 就算佢地唔提獨立依兩個字 都唔代表下屆仲有得佢地選

台灣都完全脫離左，一樣比大陸威脅
所以只有大陸民主化

其實大家都知

不過要宣傳既話, 就要disclose 所有中共破壞一國兩制既證據
立法會大家都知
但黑社會都係近排先多人知

有威脅都好 脫離左就係脫離左

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

所以依家就要開始引起輿論啦

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

連濃牆滲下滲下港獨思想

都係果句 我地依家就要開始引起輿論啦

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

要一步步黎
連普選都未做到
點可能跳級講獨立
的確係時機不對
而家搞只會係係等於分化搞割蓆

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

開天殺價落地還錢呀

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

係人都想脫離 想獨立 但問題係好多條件都無
資源唔多 但人就更多 無太多本地資源 地方太細
又鄰近偉大既共產黨 經濟方面又未係大大拋離中國
講用武直頭唔使諗

就算比你獨立左 都好難生存到好耐
香港好多都要靠海外既入口
加上我地香港始終都係處於中國既海域
如果共產黨仆街既 禁哂所有來往香港出入口 航空等
咁到時真係玩完 香港又好難可以擴大地方 唔似台灣
加上共產主義 一定唔會比香港咁大夠肥豬肉分離
到時一定會收回一國兩制 用比64更強硬既手段
去壓制香港 暫時唯一可以有能力同共產黨對抗既只有美國佬 但美國佬會唔會幫香港真未知之數 我覺得獨立真係難過統一六國 不過我都希望可以做到
香港加油

以色列 新加坡

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

五大訴求係唔夠架！！起碼七大訴求！！！忘記咗監控燈柱？！

我夠知啦
HOW
要獨立必定要面對老解，唔係焦唔焦土呢個咁低層次既問題
一爆發內戰，香港呢隻生金蛋既雞唔再有價值，到時老共唔會再手軟

唔好吹得就吹
引啲唔成熟既人入局

首先 帶起獨立既輿論就係大家一齊商量How 唔係依一刻就獨立呀
其次 係咪香港獨立就等於中國會打內戰呢? 又或者中國內戰係咪就等於香港可以獨立到呢?
況且 唔吹過唔討論過又點知可唔可行呢? 唔同人就係有唔同思考 所以先更加需要激發七百幾萬香港人去討論呀
希望依個回覆你會滿意啦

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

有少少唔同..比起獨立歸英歸美比較可取..
係連登好多人想 但呢個目前睇仍有點距離..

所以 獨立vs歸英vs歸美 依D選項就應該七百幾萬香港人一齊討論啦
但唔引起輿論點討論呢?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

你要輿論唔該攞到5大訴求先
你依家吹港獨搞到好多人失焦

搞到港獨洗乜5大訴求呀
回歸5大訴求，唔該！

你都識講 獨立左就唔駛五大訴求啦 問題係要共匪有反應先得架
唔開天殺價點落地還錢呀

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

識唔識架
雙普選咪開天殺價囉
不如你開個條件要屌彭麗媛丫

如果雙普選算係開天殺價 咁你想共匪落地還咩錢比你呢?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

推！

咩叫而家搞？
你以為獨立係有人走出嚟宣布香港獨立正式開始？
我同你講你哋而家既行動而家既訴求全部都有份推動緊獨立
只係你哋唔敢承認
咁驚獨立呢個字既不如番屋企涼冷氣啦

我美國fd都話香港點忍
如果係美國一早比人隊lum晒
其實原因可歸於光環派同香港人太lum，無勇氣衝
想有基本衣食住行
其實就係自私
2047就乜都無
唔襯仲有機會個時爭取(名正然順)
到2047就898
所以真。唔明等乜9

我唯有繼續頂上去

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

正解，問題根源

點解你覺得老共會同你討價還價
你知唔知港獨係咩既一回事

感謝你 繼續頂上去

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

其實唔獨立仲有咩出路？

一國原則底下共產黨都係照cap香港水、控制你

大白象超支、被捐款返去振災⋯

講緊香港人享有嘅自由係佢暫時施捨俾你

獨立係每個香港人都要面對嘅一個問題

只不過係好多人覺得：喂 都未到2047，俾我安穩多幾年

先得唔得？講到尾咁諗就自私

真心想下一代好嘅話應該而家即刻搞

難得係而家個個都聚焦緊香港時事

唔信任政府、警察、中共

咁好機會都要放過

香港人仲有幾多年可以等

唔完全脫離共產黨 過左2047年咩都冇

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

睇美國傾向
美國有心插旗其實永續一國兩制都得
美國唔幫拖就做咩都冇用

Push

所以一定要脫離共產黨

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

多謝你

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

咩叫全世界當我地傻仔
你要理解下 依家國際好怕一個主義 分離主義
西班牙 美國 英國
你一搞獨立全世界無人睬你 依個係現實來 唔係9up

唔好歪曲不利自己的訊息

我地都要製造輿論先得

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

英國有比蘇格蘭搞獨立公投

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

你唔識玩

獨立唔駛講出口住
你知我知單眼佬都知。

至少未係時候拎上枱面講

負皮係比你唔識玩 打開口牌
我話比你知香港至少有4成人知 但唔會講出口

起底 block 唔洗覆

首先我絕對支持獨立
但既然要獨立，就唔可以唔諗埋將要面對的情況及問題
單係即使明天成功獨立，應該點應對中共係深圳河以北的武力呢？建起防線唔係一時三刻可以攪掂，更何況香港人無武器，就算香港警察同駐港解放軍拱手相讓所有武器，面對中共解放軍有幾多成把握可以守到外國支援？
若果唔用武力，中共又無可能自願放棄香港，除非香港變成非人勿進之地，好似諾貝爾核電廠爆炸之後附近地區咁。。。。。。